有冇發覺呢兩日總統大選冇藍絲出聲撐其中一邊

因為邊個做美國總統都唔會搞到中國

佢地都唔撚識